# Ejercicio:

numreserva retorna nombre persona y lista las reservas que tiene

N° reserva: 
Nombre Cliente:       Fecha reserva:       
Placa:              Entregado:        (si, no)
Ordenado por placa
Valor total reserva:     (con funciones para formatear)
Valor promedio x vehiculo:     

(Reusar metodo que busca cliente) Hacer manejo de excpciones
Inyectar error para el promedio (valor total / cantidad reservas)
división por cero

Entrada: Num reserva
No hay out

1. Query

SELECT r.k_reserva, 
       c.n_nomcliente,
       r.f_reserva, v.k_matricula, rv.I_ENTREGADO,
       r.V_TOTAL,-- rv.v_precio_alquiler,
       r.V_TOTAL/(select count(*) FROM   Cliente c, Reserva r, Vehiculo v, Reserva_Vehiculo rv
WHERE  r.k_nit=c.k_nit
AND    v.k_matricula=rv.k_matricula
AND    r.k_reserva=rv.k_reserva   )
FROM   Cliente c, Reserva r, Vehiculo v, Reserva_Vehiculo rv
WHERE  r.k_nit=c.k_nit
AND    v.k_matricula=rv.k_matricula
AND    r.k_reserva=rv.k_reserva
ORDER BY v.k_matricula;
       
2. Inserciones de las tablas faltantes

-- ReservaVehiculo, la cual contiene v_precio_alquiler que va a ser el total de la reserva


3. Diagrama de flujo -- programación procedimental 

